消息指TVB 新聞部男主播家人確診

武漢肺炎肆虐，本港亦曾有多間新聞機構有員工確診。《立場新聞》接獲消息，一名 TVB 新聞部男主播的母親初步確診，他亦被列為密切接觸者，消息指，該主播近日曾與其他同事一同聚餐。《無綫電視》回覆《立場》查詢時表示，今日 (18 日）下午 5 時收到新聞及資訊部通知，一名男主播因家人被初步確診武漢肺炎，被列為緊密接觸者。

《無綫電視》稱，該員工最後上通宵班至 12 月 14 日早上 7 時，曾與他有接觸的新聞部員工須接受檢測，公司已安排進行消毒清潔，事件並沒有影響新聞部運作。

TVB 在今年第三波疫情時已有員工感染，其中在 8 月時，一名《娛樂新聞台》導演確診，曾回電視城剪片。歌手施匡翹亦在 7 月確診，她曾在潛伏期到過無綫電視城，接觸的藝人、劇組、製作組及台前幕後人員逾百人。

希望男主播家人無事

若然屬實

呢次袁花可以正名做肺花

底

中國最大贏家？

中國武漢肺炎或成最大贏家

多行不義必

車公

2020-12-14 00:08 TVB新聞網頁入面有段新聞係徐俊逸報，莫非係佢？

呢排好多好消息

個身型似蕭梓恆

唔知親身報導自己屋企人確診係咩感受呢

快啲死plz

成個新聞部死晒佢唔該

抵啦藍屍電視台

星島日報班畜牲狂屈遭香港警魔強姦的女仔
希望星島全人中招

以後叫無線肺炎！！無肺！！！

唔好咁啦，TVB前線記者好黃

d痰就黃，dllm死全家plz

蕭梓恆喺真理部做咗幾年，應該唔需要返凌晨（凌晨通常係俾資歷淺嘅報），同埋佢12月16日有報新聞，所以唔係佢。
大贏家、何俊彥、彭建樺喺12月14日後有出現，所以個位密切接觸者唔係徐俊逸就係容家耀。

睇下邊個請左假先會搵人頂通宵
男就得容家耀同徐俊逸

新聞狗

中！中！中！

支那武漢肺炎又成贏家

就呢樣而言cctvb 無報fake news，今年真係大贏家

水災無事、蝗災無事、地震無事、肺炎無死過人無事、禁煤凍死蟻民無事。

仲扶到個幻幻總統做省長
全世界配合奶西奶到雪雪聲

我買容家耀

仲仲有個女主播包包面嘉欣

袁花一定要中

快撚d全家中哂 再傳俾係cctvb班撚樣